{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093404",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "이삭토스트 충남금산점"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡錦山邑インサムロ65に位置した穂トースト、忠清南道錦山(チュンチョンナムド・クムサン)店は平日は午前10時から午後9時まで、日曜日は午後1時から午後9時まで運営する。ここでは、様々なトーストメニューを提供するのに、じゃがいもスペシャルは4,400ウォン、ディプチジュダブルジャガイモは4,800ウォン、ブルゴギスペシャルとダブルチーズプルコギはそれぞれ4,900ウォンで注文することができる。ピンクポン赤ちゃんサメトーストとコーン・チーズオントーストはそれぞれ4,600ウォン、4,300ウォンで購入できる。ハニーガーリック・ハムチーズは3,600ウォン、何曹リー区しまう4,500ウォン、グリルドブルガルビとグリルドプルコギはそれぞれ4,600ウォン、4,300ウォンで販売される。ディプチジュベーコンポテトとベーコンポテトピザはそれぞれ4,900ウォン、5,100ウォンであり、ディプチジュベーコンは4,200ウォン、ベーコンベストは3,900ウォンで購入できる。チリエビは4,600ウォン、ピザは4,400ウォン、ヘムスペショルは3,500ウォン、じゃがいもは3,600ウォン、ハムチーズは3,100ウォン、ハムチーズポテトは4,000ウォン、エビトーストは4,600ウォン、ダブルソーセージトーストは4,300ウォン、トリプルソーセージトーストは4,900ウォンで販売される。",
    "QA": [
        {
            "question": "穂トーストはどこに位置していますか？",
            "answer": "穂トーストは忠清南道錦山郡錦山邑インサムロ65に位置しています。"
        },
        {
            "question": "穂トーストは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "穂トーストは平日は午前10時から午後9時まで、日曜日は午後1時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "穂トーストではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "穂トーストでは様々なトーストメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "じゃがいもスペシャルの値段はいくらですか？",
            "answer": "じゃがいもスペシャルは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディプチジュダブルジャガイモの値段はいくらですか？",
            "answer": "ディプチジュダブルジャガイモは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルゴギスペシャルとダブルチーズプルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルゴギスペシャルは4,900ウォン、ダブルチーズプルコギは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクポン赤ちゃんサメトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピンクポン赤ちゃんサメトーストは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーン・チーズオントーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーン・チーズオントーストは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリック・ハムチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリック・ハムチーズは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何曹リー区しまうの値段はいくらですか？",
            "answer": "何曹リー区しまうは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリルドブルガルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリルドブルガルビは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリルドプルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリルドプルコギは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディプチジュベーコンポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ディプチジュベーコンポテトは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンポテトピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンポテトピザは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディプチジュベーコンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ディプチジュベーコンは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンベストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンベストは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリエビの値段はいくらですか？",
            "answer": "チリエビは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピザは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘムスペショルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘムスペショルは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "じゃがいもの値段はいくらですか？",
            "answer": "じゃがいもは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズは3,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズポテトは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビトーストは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルソーセージトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルソーセージトーストは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリプルソーセージトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルソーセージトーストは4,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 814
    }
}